當日深圳灣迫爆都冇歐美回流爆得咁勁

深圳灣迫爆香港都係一日幾單case

可以點理解？

巧合

冇人去支那

當時係支那人黎香港wo ching

根本冇驗d大陸人
喺飛機度落嚟嘅人誠實
有唔舒服就即刻送醫院驗

驗咗 中咗都唔出聲啦
港共私底下處理

60個犯罪集團剩係得一個確診死都唔信啦

變種

樓豬唔好亂講野呀，政治不正確又俾人屌架啦。

大陸黎冇野=冇驗！隱瞞病情！
外國返黎有野=唔好要人地變condom!

似喇

今日風向

我係問點理解呀
我心中係冇一個方向
疑問緊
討論下羅

真係要解釋既話應該係
支那班人肯戴口罩 同埋鎖鳩哂佢地係屋
而歐美唔戴口罩 又佛系抗疫

其實當時大陸除咗湖北，最多好似得幾百。

但係歐洲而家係已經大流行，等於湖北

唔驗就唔會確診。

正解
香港封嗰陣湖北已經封左，真正湖北番黎既係之後搭包機嗰啲
依家係幾十個 "湖北" 既人撤入香港

支那發燒唔俾出境
歐美好似唔理

啱啱爆同依家爆到七彩點比

合理

唔公佈咪即係無感染囉

呢個仆街

好多支那人唔比過關呀。。。
未封關已經要填紙仔
反而係深圳海關唔比人去香港

似係變左種
大陸傳歐洲再傳去香港

以前啲數字假
衣家開始每日越加越多
賴哂落外國輸入病毒